[支爆]共享單車ofo現金僅能撐1個月 日訂單數較高峰跌六成

支那媒體《騰訊科技》引述消息人士報道指，支那共享單車ofo手上的現金僅能支撐一個月。

報道指，ofo賬戶上的可用資金不到6億元（支那人民幣‧下同），若按公司每月4至5億元的薪金和營運維修等支出，及持續流出的押金計算，ofo的現金只能維持一個月。同時，ofo至今仍欠供應商約25億元，及虧空按金總額約30億元。

另外，ofo目前的每日訂單數已下降至約1000萬，比其去年10月公布的3200萬高峰數量下跌60%。據ofo官方公布，其在全球市場上投放的單車總量超過1000萬輛，按此計算，目前ofo的每車平均日訂單約為一單。

去年8月尾開始，多間規模不小的共享單車公司相繼出現用戶押金難退的問題。小鳴單車、酷騎單車和小藍單車皆被曝出資金鍊有重大問題。

佢會無錢?

欠人25億，手上得返5億幾，比我就攞錢失縱啦

佢既按金俾人貪晒喇?

d 單車轉下顏色又cap 一筆
根本係以前樓下d 酒樓既玩法

每用支出要四五億
好想知用左係咩地方

開呢啲公司個目的根本就係呃按金
都唔係做生意既

唔止呃按金
仲有呃供應商 拖糧
最重要係呃到一班傻仔投資者/基金注資

岩岩黎香港

支那人民族性
無論高官定小市民
對住一大舊錢都敵不過貪念

共享單車泡抹

小蝗車

D錢搬晒黎香港子公司, 支那公司清盤

完美走資

有無咁多員工呀

原本300蚊架單車，唔知張單寫幾錢

99蚊按金凍過水

傻仔先會比按金支那公司

遲啲係咪可以執啲單車自用

又諗起之前咩共享遮
按金20蚊，但把遮成本得3蚊
食左按金就可以走佬

我就唔用共狗單車 所以好安全
不過識人比咗
信用卡資料外洩就好笑